我的女神下星期結婚了

可惜新郎不是我😫

Well done

十年前識佢
追過約過都唔得
突然就結婚了

人妻咪仲好玩

當左係女神果刻就注定左追唔到

Same...but 我係男神結婚😕 31號

U know that fell bro😫

睇佢幾時離婚👍🏼

I m c sor